係咪要改口叫A貨獌？

獌聯連護照都造假

只要打假波係真

善心打破0回覆

黑哨姐，唔算假波

The investigation looked into allegations that a child trafficking ring of five adults smuggled the two boys into Italy on a family visa six years ago, including two who falsely claimed to be their mother and father – Hamed Mamadou Traore and Marina Edwige Carine Teher.

The false documents were said to have been used so Diallo could sign for junior club Boca Barco in 2015 and Atalanta three years later.

amad 當年12歲俾蛇頭賣豬仔去意大利踢波
唔該fact check 下先拎出黎講

講緊呢單呀7頭

這項調查調查了一個指控，即一個六口之家由五名成人組成的兒童販運團伙在六年前以家庭簽證將兩個男孩偷運到意大利，其中包括兩個錯誤地聲稱自己是其父母的父親-哈馬德·馬馬杜·特拉奧雷（Hamed Mamadou Traore）和瑪麗娜·埃德維格·卡琳·泰赫（Marina Edwige Carine Teher）。

據說已經使用了虛假文件，因此Diallo可以在2015年和少年三年後的Atalanta簽下少年俱樂部Boca Barco

我睇Google Translate就同你篇Now一樣啦

The Italian federation [FIGC] said two individuals - Hamed Mamadou Traore and Marina Edwige Carine Teher - had "pretended" to be Diallo's parents and requested family reunification based on "false certificates to attest to the family relationship".

These documents enabled him to sign for Boca Barco in 2015 and Atalanta in 2018, the FIGC said.

知你唔識英文

條友好明顯想有人幫佢開年啦

下次就玩法文，葡文，西班牙文

學撚埋你主人叻狗父咁
柒到咁年初一出街比車車撚死算啦

唔好陷害d司機
匿係屋企燒炭算啦

你兩個中武肺死算啦

掟落海餵魚應該係最好

屌你地徐志摩唔識英文好撚正常啫

其實點解無後續
係咪google translate 都搞唔店
D手足又唔幫手

父狗又唔幫手足

屌
學能埋牠去扮訓了

樓主是不是支那反獌大將軍

屌你知唔知徐志摩邊到讀書

後續咪係罰錢
Diallo, 18, was ordered to pay €48,000 (just over £42,000) in relation to documents which were used firstly to enable him to enter Italy, and then to sign for two clubs - Boca Barco in 2015 and then professionally with Atalanta.
睇中文就話我唔識搵source
睇英文又話我唔識英文，真係難服侍